［小心政棍］應該先團結內部，做好補給鏈支援前線

泛民班撚樣要爭取選票，無止境爭取中間派同遊離民眾，而不顧示威前線安危同支援，咁樣係好撚賤格既做法。

我地出黎抗爭到咁盡，係因為知道香港去到生死關頭，退無可退，私有產權既保障同人身自由即將被完全剝奪，先拼死抵抗。

過左兩個月，對法治同個人自由有追求，唔願意向強權屈既人都會上街抗爭，我地要接受香港有為數唔少既人希望係極權國家到生活。 雖然唔想發生，但內戰好難避免，因為大家價值觀相差太遠。

依家需要做既係先團結內部，首先做好對前線既支援，包括醫療，心理，經濟上，用軍人standard去看待。 當你地可以做到咁既地步，先有資格要求前線去遵守戰爭倫理。 其次係大家必需要有執政既意志，要諗點樣成立過渡政府，以最低武力手段進行轉型。

係過去兩個禮拜，我覺得18區各區居民參與做起，由最基層開始達成共識，同嘗試組織行動，商討憲政同經濟上必需有既共同方向。

屌

推